好想同「沒事兒」道歉

sor9ly

出返黎俾我撚下得唔得

好後悔一野撚到佢潛

dow jones仲系27000，點上水，咪再能人啦

沒巴

你班仆街有事沒事巴冇事抺屎兒

Sor 撚到佢驚

正PUT驚閪

走左去影視台

邊撚到 ？ 我想撚一撚

條友衰咩，已經唔太記得。

佢曾經敗走玩具台

唔知佢買番樓未
林奠又助攻樓市升

錯。係抹屎狗

咪係 班廢淡屈我係佢fd 了